去過/將會去羅馬既巴絲入

有冇巴絲下年sem2去羅馬exchange
有意留個telegram 傾下計

teddywong0913

LM

巴打去過？

推

冇人去羅馬

去過，想問咩